---
title: Sens magique
titleEN: Magic Sense
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: 
type: don
level: 14
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: C

traits:
  - arcanique
  - détection
  - divination
  - sorcier
prerequisites:
frequency: 
cost:
trigger: 
requirements: 

summary: "*détection de la magie* sur commande"
---

Vous pouvez sentir la présence d'auras magiques comme si vous utilisiez constamment sous l'effet un sort de *détection de la magie* de niveau 1. L'effet détecte la magie dans votre champ de vision uniquement. Lorsque vous Recherchez, vous obtenez les avantages d'un sort de *détection de la magie* de niveau 3 sur ce que vous voyez (en plus des avantages normaux de la recherche). Vous pouvez activer et désactiver ce sens par une action libre au début ou à la fin de votre tour.